賺人地國家嘅錢仲侮辱人地領導人可恥

英國美國日本台灣法國德國俄羅斯都係受害者